HKG+ 無反應

卡住係初始化畫面，入唔到去

jm9